[真人真事] 琴日搭地鐵 見到藤原拓海同佢老母真人

岩岩上到車 心諗真黑仔 岩岩好得我無位坐
唯有行埋塊玻璃度挨下 順便偷聽下隔黎講野

仔：媽 我睇野越黎越慢呀

我即刻轉頭望過去 佢同佢老母各自碌緊電話
全程都無乜眼神接觸

媽：又黎？上年又係咁，洗唔洗帶你睇醫生呀

我好奇繼續觀察 睇真啲 原來佢用緊android 係部電話越用越慢
心諗唔怪得之 我即刻走埋去介紹佢用iPhone
佢地聽完半信半疑 但經我熱烈推介之下 直接係深水埗落車 過左宏基出機
頭先去七仔撞番佢地 仲話部iphone用左兩年都仲好快 好多謝我咁話

岩你老母 岩石

on99

又岩岩上車又用咗兩年，二手機比人用咗兩年呀?

都唔知你up 乜鳩

an狗不願面對

內容無乜懈可擊 唯有捉字

初期都可以食藥控制下病情既

哈

笑咗

請你好好檢討一下

拓海炒左車變左填海